【投票】機場到底係純集會定係要癱瘓？

今晚喺機場發生嘅嘢就唔係三言兩語可以講得完嘅。 而家呢十二點就過咗啦，機場嘅情況似乎稍為平靜咗落嚟， 嚟到新嘅一日我哋始終要諗清楚跟住想點做。 小弟覺得第一個需要凝聚共識嘅問題係：

究竟我哋嘅目標係集會，定係要癱瘓機場？

正評 ： 齋係集會已經夠啦。我地有個安全嘅地方可以永續集會，保持聲勢，keep 住個noise，去到週末嘅時候再吹大雞，搞其他活動。

負評： 癱瘓機場先至可以製造出最大嘅不合作，以最少嘅人力，用最大嘅槓桿，去達到影響經濟迫使政府回應嘅效果。 之前都坐咗三日啦，再坐有乜嘢用？

請大家畀啲意見啦。

自推第一次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第二次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第三次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第四次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第五次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第六次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第七次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第八次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第九次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)

自推第十次，希望大家集思廣益，共謀對策，實踐民主精神。(共十次)